老老實實，認真想打贏場仗嘅全部同我入嚟

好多人睇完劉細良，話林鄭想用「革命」frame成場黑衣革命，造成市民鬥市民，令我哋雨傘咁失民心。

拿，佢對林鄭/政府嘅判斷係好啱嘅。但至於驚驚豬要講明自己唔係革命呢，我覺得係戇鳩嘅。

1. 咩先為之打贏場仗？我哋五大訴求逐個睇。
a)「撤回」係為乜？係堅決反對惡法呀。 講真，唔只送中，國歌法國安法嗰啲都係一樣呀。點樣先唔使下下等佢想玩嘢先再動員？咪就係議會直選，光復議會囉！
b) 咁獨立調查委員會呢？釋放所有義士呢？個委員會唔由直選嘅人查，唔通好似立會啲濕鳩委員會一樣？ 釋放義士唔通唔使攞返合法權力，令律政司撤消檢控/逼特首特赦？
c) 講到低，我哋唔重奪主權，算贏咩？最多留返個畀我哋打低嘅林鄭或者其他建制廢柴坐住特首個位先，但議會一定要重奪返嚟，行政權力同黑警權力一定要揼扁佢。

喂，大佬，重奪主權呀喂，咁仲唔叫革命？當然，獨立嘅時機其實未成熟，我哋仲未組得成一個完整嘅新政府同國防軍，中共依家都仲未冧得住。但最少，我哋要打冧個政府，形式上留返住佢個殼，實質上積蓄力量，建立我哋嘅自治秩序，以待未來嘅時機。

2. 好喇，竟然知道我哋嘅目標係咩，咁嚟緊要做咩？ 唔好再用「爭取」嘅心態諗嘢。我哋唔只係要「施壓」，施壓即係好似小朋友搞好多嘢出嚟，攪到個家長煩到唔理你都唔得。大佬呀，林鄭係向北京交代，唔係向香港人交代㗎。家長要理個細佬係因為有血緣有愛，我哋同林鄭冇血緣冇愛㗎。 唔用「施壓」角度，咁用咩角度？係「重奪」！（其實我想用另一個term，不過少少驚入罪，自己諗係咩）
我哋要攞返嚟嘅，就要用自己對手去攞返嚟。 唔好淨係諗住靠政府開個委員會查黑警，有撚用咩，我哋自己就要調查！我哋自己就要行使公民逮捕權，將班冇委任嘅冒警人士拉哂佢。 就算好似黃大仙咁，屌到佢哋收隊又點？第日咪再出返嚟，著套靚靚gear射鳩你囉，唔拉咗佢哋有咩用？另一方面，我哋自己就要搵班有民意授權嘅人，由民間成立調查委員會去清算佢哋。拿，針對警暴呢點其實劉細良都同意㗎，不過佢嘅思維有慣性，諗唔到咁盡喳嘛。

3. 咁民意點算？我哋想做好多嘢，但民意逆轉點算？首先分清楚幾塊民意：1)hardcore抗爭者 2)淺黃支持者 3)淺藍 4)深藍。4)同1)都係唔會變㗎喇，唔使理。人最多嘅係淺黃同淺藍。但講真，淺藍其實行動力好低，佢哋最重視就係原有嘅秩序，但秩序被破壞咗佢哋最多都係鬧下你。睇下你自己啲淺藍老竇老母，佢哋會唔會去撐警集會？我相信九成都唔會，佢哋政治冷感㗎嘛。就算依家說服唔到佢哋，只要我哋贏咗，建立新秩序，佢哋就會乖乖接受。唔好考慮佢哋太多。

咁淺黃呢？個個見到嘩暴力好恐怖呀點算？第一，我哋要繼續強調警暴，表示抗爭者係用合理武力反抗。第二，我哋唔可以淨係破壞、擾亂，我哋要建立自己嘅秩序，描繪自己嘅未來同希望。慢慢將佢哋嘅底線都拉高，帶埋佢哋一齊光復香港。

4. 咁講完呢啲嘢，係咪繼續街頭見？講真，今日都就嚟拉到200人，咁落去真係好咩？個個最勇嘅都入哂去坐，唔掂喎。be water又唔早啲撤，撚狗撚得再開心，最尾又係畀人衝出嚟拉一堆。 我唔係話唔搞街頭抗爭，只不過係我哋要留意成本同成效。

如果我哋要做嘅係建立新秩序，積累香港自主嘅力量，光復香港，日日同狗打，最早消耗完嘅一定係我哋。 我知企前線、撚狗個感覺係好好，但我哋係時候要諗清楚我哋嘅目的係咩，我哋要做啲咩先可以提出一個未來同希望，實質上光復香港。

我哋除咗武鬥，都要文鬥。如果我哋要針對警暴咬住唔放，我哋而家就要成立自己嘅獨立調查委員會。人邊度搵？儲齊一班議員，民意授權一定夠。咁搜證點算？連登仔起底最叻。拉唔拉到人都唔係最重要，甚至夠唔夠證據都唔係最重要。我哋要向市民抌出一個籌碼，同佢講，我哋連委員會都成立咗喇，政府唔做我哋做。我哋依家就要非政府咁通輯呢班人，全港流傳通輯名單，嚇到班黑警瀨尿，令佢哋成為過街老鼠。然後我哋要用民意授權，組成社區自衛隊，對發動恐襲嘅黑社會、冇委任證嘅懷疑冒警人士實行公民逮捕令，拉去公民監獄。

經濟方面，我哋唔只係要罷工罷市，我哋要自己組成一個支援抗爭嘅生產——消費鏈。而家就有巴絲整理緊全港良心舖頭網絡。我哋一方面要喺平時淨係支持良心舖頭。另一方面，全港罷稅，然後將啲錢組成一個抗爭者嘅公民央行。未來嘅定期罷工罷市，其實唔只係咩都唔做，而係攞啲公民稅去支持呢嘅店家，等佢哋為抗爭者提供物資、提供飲食。當我哋癱瘓咗香港嘅正常秩序，重建自己嘅秩序，我哋一方就會好似滾雪球咁愈嚟愈強，港共就會愈嚟愈弱。最尾唔理佢點反應，我哋都喺事實上贏咗。

最後，重覆返一句。光復香港，時代革命！

自推

係咪深度文就冇人睇啫 就算插下都好吖 P牌我都唔想㗎

推

字體大細一樣
分段加標題
少啲顏色
出過ok?

宜家呢個時勢，大家都冇心機睇太長既野，唔洗灰心，精簡下再出post

民間獨立調查委員會點做 有啲黑警連自己個樣都遮埋

sor9 太少出po 即刻出過